# A propos

Ce dépôt est une bouée de sauvetage en cas de formatage et me permet de noter les choses à savoir concernant mon installation Linux et Windows.

![](https://media.giphy.com/media/l1J3Kqkx38RC961BC/giphy_s.gif)
